《東大特訓班2》鐵定4月播 山下智久結衣長澤原班人馬回歸

《東大特訓班2》鐵定4月播 山下智久結衣長澤原班人馬回歸

日本TBS電視台今日公佈將於4月播出矚目新劇《東大特訓班2》（原名《龍櫻2》）。《東大特訓班》於2005年播出，當年在該劇扮演學生的演員已全部升呢變巨星，包括山下智久、新垣結衣及長澤正美等，當時飾演老師的是阿部寬。

今日TBS台公布劇中演員時只透露有阿部寬，其餘演員是否回歸則仍未公布，不過，多家日本傳媒均收到風，山下、結衣及長澤都會回歸該劇！

東大特訓班2》原定去年播出，但因疫情影響而延期，今日終正式宣布於4月起，逢周日晚9時播出，該時段是TBS台最黃金的時段，之前安排在該時段播出的劇集包括《半澤直樹》等。據指長澤正美今次在《東大2》中會飾演返回母校任教的教師，雖然山下智久未公布回歸該劇，但他個多星期前在社交網站上載戴上眼鏡的照片，表示剛剛拍攝完畢，並透露因為很久沒有拍攝，所以覺得很享受，被指是正在拍攝《東大2》。

而結衣則仍未知飾演甚麼角色，她當年以飛女形象示人，膚色較黑，化濃妝，仍帶點嬰兒肥，現時相差甚遠。該劇當年播出平均收視16.4%，大結局更高達20.3%。

長澤正美

結衣
長澤
山p

原作好似唔再做老師去咗做hr?

呢套好撚正

青春

叫埋小池徹平客串ok?

又扮JK??

正呀
幾時求婚大作戰2

《東2》講述櫻木15年後重返龍山高中擔任顧問，據聞長澤正美亦會回歸《東2》擔任教師一角

我miss係大佬4就有

呢套真係好睇想當年偶像山p

以前啲日劇真係好正

山p仲會返日本拍嘢咩

山p依家係日本wo

完全唔記得佢，佢係入面做咩？

其中一個學生

成班人出番黎做學生?

彈唔起

中學回憶

嗰陣都好紅wo
WaT，日本男子演唱二人組，WaT意為「Wentz（Wentz瑛士）and Teppei（小池徹平）」，為環球唱片旗下歌手。兩人的經紀公司同為Burning Production。除了音樂創作及演唱，成員更個別參與電影及電視演出。

2005年首次登上第56屆紅白歌合戰，打破在日本歌手自出道至紅白歌合戰登場的最短時程

唔好拍爛啦

果陣係紅，但keep唔住